有冇做gym 既tg gp?

可以問下野同招下腳

健身post唔講腳

有冇伴？